新加坡海南雞飯完勝港式白切雞飯

不服來辯

鬼唔撚知咩

個油飯

港式豉油雞飯完勝星加坡海南雞飯

港式沙薑霸皇雞完勝新加坡海南雞

新加坡d雪雞一定唔夠香港好食

香港冰鮮都好過新加坡

完全同意
而且海南雞本身冇味要配三種醬料食
白切雞只要蔥油就已完勝

雞冇味??
你一定冇食過真正既海南雞飯

豉油雞正過海南雞囉

新加坡chili crab完勝港式避風塘炒蟹

新加坡海南雞飯完勝

貴好多如果同價一定海南雞